東京7日遊求狠批

去7日6夜

D1: 香港下午5點機,到成田
?

D2:
築地
淺草雷門

D3:
明治神宮
原宿
六本木山
東京鐵塔

D4:
台場

D5:
?

D6:
鐮倉,江之島

D7: 日本下午3點機

想問得半日D1 同全日D5,可以點安排,主要都係想去D熱門景點或者朝勝,
有冇位可以插d行程or太chur要改?
同埋酒店應該住邊區會好D?

去唔去 Tokyo sea 機場附近有outlet 第一日落機如果想行可以順便去埋

或者day5 小江戶有無興趣

D5:
睇過唔係好岩,諗住秋葉原,果度係未夠行一日

d1 可以去新宿行下，啲鋪比較夜先閂門
d5 可以考慮下去河口湖

淺草加晴空塔啦屌

d4 台場順便去埋大江户浸溫泉啦

慢慢行過去幾正

d1 5點機到 拎完行李出埋境 搭得車出去check in酒店都7點幾
食得飯嚟d鋪頭都關曬門了 叫雞算啦去

其實朝早食完築地不如順手去附近既台場啦。

去淺草就拼埋上野一齊去。要買藥妝就阿美橫町，唔買可以行下上野公園。裡面有D建築物係D電視劇拍攝場地。同埋內面個Starbucks 好似係概念店。

或者學其它巴打講去Skytree囉。

D5可以去橫濱睇下？ 港未來21都有D野睇，同埋中華街/參觀杯麵廠自製杯麵

如果唔係話太鐘意動漫Figure 果堆， 其實可以一日行哂。
上奏睇淺草寺
下奏上野公園
黃昏夜晚秋葉原行街打機

D3有啲少野 原宿+明治神宮一個朝早行得哂
夜景你想睇邊個? 六本木定鐵塔?
個人認為兩樣都睇有啲重複

台場whole day?
我怕你後悔
btw去台場可以搭水上巴士
好撚正

最好D2果日去埋
1700到入去
搭水上巴士
喺上面吹住海風 夕陽天色 過埋條彩虹橋
行陣街 浸埋個大江户 咁就1 day

For your reference

Day 5 可以考慮下 伊豆東（行下條城崎海岸線 ) 或者係 輕井澤 (踩下單車 行下outlet)

睇你係咩類型人
可能唔鍾意咁多郊區
我個人黎講 鎌倉果邊 影完籃兒當入樽景點後
無乜特別 可能我無專登過江之島

伊豆東幾值得去
輕井澤就睇你鍾唔鍾意踩下單車 郊遊下

留個名 6月份去 乜都未諗

Lm 6月中去